一起身乜都唔理即刻捽眼屎真係好爽

捽極都唔厭

捽埋馬眼仲爽呀話你知

你朝早唔捽眼屎

睇錯捽屎眼

睇錯

對唔住我睇咗捽屎眼

好彩冇睇錯 但係朝早起身捽屎眼仲正

傻hi

我起身捽屎眼嘅

大家今朝有冇捽